我係冷氣軍師，入黎屌我啦

入到黎唔好屌住先睇下完下面先屌

岩岩睇完個post話唔好打藍絲個頭，我心諗：屌啊，禁多前線巴絲比人捉既捉、打既打，而家打下個頭就搞分化

但老老實實，打頭真係唔掂完全係失敗中既失敗，因為我岩岩諗到個新方法，直情可以嚴懲呢班藍絲同鬼

各位勇武 除左唔好打得禁細力，綁唔綁就你地諗先
最重要係幫佢戴口罩/蒙面、換黑衫到時班狗一衝 唔好推佢地去送死

註：如果係狗就請勿拎走佢個狗牌，以免班狗識別唔到佢地既自己人

拿 好橋勿屌

推

再推

繼續推

有冇時間搞咁多嘢

有機會都試下啦

無理由唔比佢地參觀下新屋領呱？

冷氣軍師果然係ON9，加上up既野果然係唔實際

P牌

黃金時間呀

Agger

好明顯涼開冷氣

其實可以幫佢換左衫先打既反正班狗都會合理制服佢地

no time

轉左暖氣好耐啦

唔好FF咁多啦 大佬

繼續凍鳩自己 保持刻苦、堅毅既精神

不過你算係咁 好過d 0建議既冷氣軍師

其實唔係時間問題 而係情況

如果你地有印象記得之前 的士車撞人、白衫便衣警開槍、火燒特技人既情況

係暫時未有大量狗、只有少數既藍絲 既情況下，可以用到呢門策略

做唔到禁多戴個口罩都得呱 到時一腳踢佢過去

好似太難喎

屌你老母